# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Jumpserver 0.3.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-09-28 07:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: ibuler <ibuler@qq.com>\n"
"Language-Team: Jumpserver team<ibuler@qq.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "help_message"
msgstr ""
"与我互动方式很简单，您可以尝试发送下面这些文字：\n"
"  报价\n"
"  汇率\n"
"  币价\n"
"  清空报价\n"
"  外卖\n"
"  奶茶\n"
"  玛卡提\n"
"  早餐\n"
"  午餐\n"
"\n"
"您可以发布自己的汇率报价信息：\n"
"例：人民币 美元 6.7\n"
"\n"
"您还可以录入自己的店铺信息：\n"
"例:玛卡提 阿里山 奶茶 0943234567\n"
"\n"
"我仅提供统计，所有人均可自由、免费发布信息。\n"
"作者：@seven\\_old"

msgid "USD"
msgstr "美元"

msgid "CNY"
msgstr "人民币"

msgid "PHP"
msgstr "皮索"

msgid "MRY"
msgstr "林吉特"

msgid "TWD"
msgstr "新台币"

msgid "JPY"
msgstr "日元"

msgid "HKD"
msgstr "港币"

msgid "KRW"
msgstr "韩元"

msgid "EUR"
msgstr "欧元"

msgid "GBP"
msgstr "英镑"

msgid "VND"
msgstr "越南盾"

msgid "THB"
msgstr "泰铢"

msgid "SGD"
msgstr "新元"

msgid "INR"
msgstr "卢比 "

msgid "AUD"
msgstr "澳元"

msgid "Buy"
msgstr "购买"

msgid "Sell"
msgstr "出售"

msgid "Price"
msgstr "价格"

msgid "Amount"
msgstr "数量"

msgid "Contact"
msgstr "联系人"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Latest price of %(sell_currency)s to %(buy_currency)s is as below:"
msgstr "%(sell_currency)s兑%(buy_currency)s最新报价如下："

msgid "You should do this in private chat with me."
msgstr "请与我私聊，谢谢"

msgid "Price must be a float number within two decimal places."
msgstr "输入不正确，请输入一个两位小数以内的数字，例如：6.83"

msgid "Amount must be an integer between 10 and 10 millions."
msgstr "输入不正确，请输入一个10到1千万之间的整数"

msgid "please send me your price"
msgstr "请输入你的报价"

msgid "please send me your currency amount"
msgstr "请把你要买入或卖出的数量发送给我"

msgid "@%(username)s, please select currency pair."
msgstr "请点击下方键盘选择一个货币"

msgid "you created a new bid successfully!"
msgstr "您成功发布一条报价信息！"

msgid "please tap the keyboard below to select."
msgstr "请点击下方键盘来回复我"

msgid "Credit Level"
msgstr "信用评级"

msgid "Action"
msgstr "动作"

msgid "Hi, %(name)s! Your current credit level is %(credit_level)s. And Your bids history is as following:"
msgstr "%(name)s，您当前的信用评级是%(credit_level)s，您的记录报价信息如下："

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "clear"
msgstr "清空所有"

msgid "Already cleared"
msgstr "已清空"

msgid "IN"
msgstr "入"

msgid "OUT"
msgstr "出"

msgid "Invalid Input"
msgstr "输入无效"

msgid "%(name)s, subscribed successfully!"
msgstr "%(name)s, 您已订阅成功！"

msgid "Permission Denied"
msgstr "没有权限执行此操作，请联系管理员"

msgid "Ban successfully!"
msgstr "屏蔽成功"

msgid "Lunch"
msgstr "午餐"

msgid "Breakfast"
msgstr "早餐"

msgid "Supper"
msgstr "晚餐"

msgid "Makati"
msgstr "玛卡提"

msgid "Manila"
msgstr "马尼拉"

msgid "BGC"
msgstr "BGC"

msgid "Madanluyong"
msgstr "曼达卢永"

msgid "Pasay"
msgstr "帕赛"

msgid "Alabang"
msgstr "阿拉邦"

msgid "Quezon"
msgstr "奎松"

msgid "Restaurant"
msgstr "外卖"

msgid "Milk Tea"
msgstr "奶茶"

msgid "Fruit"
msgstr "水果"

msgid "City"
msgstr "城市"

msgid "Store Name"
msgstr "店名"

msgid "Category"
msgstr "经营类型"

msgid "Phone"
msgstr "电话"

msgid "Likes Count"
msgstr "点赞数"

msgid "Dislikes Count"
msgstr "差评数"

msgid "Create successfully!"
msgstr "收录成功"

msgid "Invalid syntax"
msgstr ""
"请使用如下格式录入店铺信息：地区 店名 经营类型 电话\n"
"例如：玛卡提 阿里山 奶茶 0943234567\n"
"经营类型可填写：早餐、午餐、晚餐、奶茶、水果、烧烤等等\n"
"所属城市可填写：玛卡提、马尼拉、帕賽、BGC、阿拉邦等\n"
"或城市英文名makati, pasay, bgc, alabang, manila, 不区分大小写"

msgid "appraise"
msgstr "评价"

msgid "Store already exists"
msgstr "商铺信息已存在，不能重复添加"

msgid "No data found"
msgstr "没有找到相关信息"